
                      Muy lenta, guión muy pobre, sin trama, es la versión lenta y cutre de diario de una ninfómana solo que han metido un pequeño enganche que luego resulta ser otra piedra para el film...
        
            